Приложения джанго
https://gitlab.com/chumkaska1/django_blog.git
Задача: написать докер композ, в котором будет 3 сервиса:
- nginx
- postgresql
- app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей)

nginx port 8000:8000

Создать нетворк для них
